[{"id":1371,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u0648\u0633\u062a\u0627\u062a (\u0628\u0644\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629) \u0647\u064a:-","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644\u0647.","c":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0646 \u062d\u062f\u0648\u062b \u0634\u0639\u0631 \u0623\u0648 \u0643\u0633\u0631 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0641\u0631\u0648\u0642 \u0641\u064a \u062f\u0631\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629.","d":"\u062a\u0648\u0641\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","answer":"1"},{"id":1372,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0641\u0644\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0647\u064a:-","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u0645\u0646\u0639 \u062d\u062f\u0648\u062b \u0627\u0644\u0628\u0627\u0643 \u0641\u0627\u064a\u0631 (Back Fire).","c":"\u0646\u0639\u0648\u0645\u0629 \u0635\u0648\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","d":"\u062a\u0646\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u063a\u0628\u0627\u0631.","answer":"1"},{"id":1373,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f (\u0627\u0644\u0633\u0648\u0644\u0627\u0631) \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644","a":"\u062d\u0642\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u062a\u062d\u062a  \u0636\u063a\u0637 \u0639\u0627\u0644\u064d \u0627\u0644\u0649 \u0628\u062e\u0627\u062e\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","b":"\u0633\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0645\u0646 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u0636\u063a\u0637\u0647 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0639\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0636\u0631\u0651\u0627\u0628).","c":"\u0633\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0645\u0646 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u0636\u063a\u0637\u0647 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0627\u062a\u0631.","d":"\u0633\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u0631\u0627\u062c\u0639 \u0648\u0636\u062e\u0647 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0632\u0627\u0646.","answer":"1"},{"id":1374,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062d\u062f\u062b \u0639\u0646\u062f \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0627\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0644\u0627\u0631\u061f","a":"\u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0627\u0646.","b":"\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639.","c":"\u064a\u0628\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643  \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0627\u0639\u062a\u064a\u0627\u062f\u064a.","d":"\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0639\u0646\u062f \u062f\u0648\u0631\u0627\u062a \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":1375,"question":"\u0645\u0646 \u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u062e\u0631\u0648\u062c \u062f\u062e\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0648\u062f \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u062f\u064a\u0632\u0644:","a":"\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0646\u0633\u062f\u0627\u062f \u0645\u0635\u0627\u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0648\u0644\u0627\u0631 .","b":"\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0632\u064a\u062a \u0625\u0644\u0649 \u063a\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","c":"\u0627\u0646\u0633\u062f\u0627\u062f  \u0645\u0635\u0641\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621.","d":"\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0627\u0621 \u0623\u0648 \u0628\u062e\u0627\u0631 \u0645\u0627\u0621 \u0625\u0644\u0649 \u063a\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","answer":"3"},{"id":1376,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0641\u0644\u0627\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643\u061f","a":"\u062a\u0635\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0627\u062e \u0648\u0627\u0644\u063a\u0628\u0627\u0631.","b":"\u062a\u0635\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u062c\u0627\u0631\u064a \u0627\u0644\u062a\u0643\u064a\u064a\u0641.","c":"\u062a\u0646\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637 \u0625\u0644\u0649 \u062e\u0632\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621.","d":"\u062a\u0635\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f.","answer":"1"},{"id":1377,"question":"\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u064f\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0627\u062f\u0629\u064b \u0644\u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644\u061f","a":"\u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0644\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0639\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0636\u0631\u0627\u0628).","b":"\u0645\u0635\u0627\u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0648\u0644\u0627\u0631.","c":"\u0628\u062e\u0627\u062e\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0648\u0644\u0627\u0631.","d":"\u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0644\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":1378,"question":"\u0645\u0627 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0636 \u0645\u0646 \u0641\u062a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f\u061f","a":"\u062a\u0633\u0647\u064a\u0644 \u0633\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","b":"\u062a\u0647\u0648\u064a\u0629 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u062f\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0632\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u062f\u0623.","d":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0648\u062b.","answer":"1"},{"id":1379,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062d\u062f\u062b \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0631\u0627\u062a \u0639\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0648\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u062f\u064a\u0632\u0644 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u062a\u0648\u0642\u0641\u0627\u064b \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u061f","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062d\u062f\u062b \u0634\u064a\u0621 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","b":"\u062a\u062f\u062e\u0644 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","c":"\u062a\u062f\u062e\u0644 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0625\u0644\u0649 \u063a\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 (\u064a\u062e\u062a\u0646\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643).","d":"\u062a\u062f\u062e\u0644 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0632\u064a\u062c \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0648\u0644\u0627\u0631.","answer":"1"},{"id":1380,"question":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0641\u0636\u0644 \u0625\u0628\u0642\u0627\u0621 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0645\u0645\u062a\u0644\u0626 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f\u061f","a":"\u0644\u0636\u0645\u0627\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u062d\u062f\u0648\u062b \u0635\u062f\u0623 \u0644\u0644\u0623\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0632\u0627\u0646.","b":"\u0644\u0636\u0645\u0627\u0646 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d.","c":"\u0644\u0636\u0645\u0627\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0646\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0641\u062a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0648\u064a\u0629.","d":"\u0644\u0636\u0645\u0627\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0646\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0641\u062a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u0631\u0627\u062c\u0639.","answer":"1"},{"id":1381,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0644\u0648\u062d\u0638 \u062a\u0633\u0631\u0628 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0645\u0646 \u0625\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0644\u0627\u062a \u0641\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0641\u0639\u0644\u061f","a":"\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u0648\u0631\u0627\u064b.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0631\u0628 \u0627\u06301\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0628\u0633\u064a\u0637\u0627\u064b.","c":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u062a\u0635\u0644\u064a\u062d.","d":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u062a\u0635\u0644\u064a\u062d.","answer":"1"},{"id":1382,"question":"\u0628\u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u062a\u0647 \u0628\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0646\u0632\u064a\u0646 \u0641\u0625\u0646 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 \u064a\u064f\u0639\u062a\u0628\u0631:","a":"\u0623\u0642\u0644 \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643\u0627\u064b \u0644\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","b":"\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643\u0627 \u0644\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","c":"\u0627\u0642\u0644 \u062a\u0644\u0648\u064a\u062b\u0627\u064b \u0644\u0644\u0628\u064a\u0626\u0629.","d":"\u0627\u062e\u0641 \u0648\u0632\u0646\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0646\u0632\u064a\u0646.","answer":"1"},{"id":1383,"question":"\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0639\u0645\u0644\u0647 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644 \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0645\u0641\u0627\u062c\u0626\u061f","a":"\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u0648\u0631\u0627\u064b \u0648\u0645\u0639\u0627\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0644.","b":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0623\u0642\u0635\u0649 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u0623\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u062a\u0635\u0644\u064a\u062d.","c":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0644\u0623\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u062a\u0635\u0644\u064a\u062d.","d":"\u0625\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062d\u0645\u0644.","answer":"1"},{"id":1384,"question":"\u0645\u0646 \u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0646\u0642\u0635\u0627\u0646 \u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0628\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643:","a":"\u062a\u0634\u0642\u0642 \u0641\u064a \u062e\u0631\u0627\u0637\u064a\u0645 \u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f.","b":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","c":"\u0625\u0628\u0637\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0644 \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f.","d":"\u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0644 \u062a\u0631\u0645\u0648\u0633\u062a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629.","answer":"1"},{"id":1385,"question":"\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062f\u0644 \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631 -\u0641\u064a \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a- \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635 \u0628\u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646\u0645\u0648.","b":"\u0646\u0642\u0635\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0621 \u0645\u0642\u0637\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629.","c":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 (\u0627\u0644\u0633\u062a\u0627\u0631\u062a\u0631).","d":"\u0646\u0642\u0635\u0627\u0646 \u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":1386,"question":"\u0645\u0627 \u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644 \u0639\u0646 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643\u061f","a":"\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 (\u0627\u0644\u0633\u062a\u0627\u0631\u062a\u0631).","b":"\u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629.","c":"\u0627\u0644\u062f\u064a\u0646\u0645\u0648 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0631\u0646\u0627\u062a\u0648\u0631.","d":"\u0627\u0644\u0645\u0634\u062d\u0646 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0631\u0628\u0648.","answer":"1"},{"id":1387,"question":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0645\u062a\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0643\u0627\u0621 \u0628\u0642\u062f\u0645\u0647 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0648\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0628\u0636 (\u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634)\u061f","a":"\u0644\u0623\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u064a\u0644\u063a\u064a \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u063a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0628\u0636 (\u0639\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634) \u0648\u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u062a\u0622\u0643\u0644 \u0623\u062c\u0632\u0627\u0626\u0647.","b":"\u0644\u0623\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0645\u0644 \u062f\u0648\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 (\u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u0643).","c":"\u0644\u0623\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0645\u0644 \u062f\u0648\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","d":"\u0644\u0623\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f\u0648\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0647\u0627\u0646\u062f\u0628\u0631\u064a\u0643).","answer":"1"},{"id":1388,"question":"\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u062a\u0642\u0637\u0639 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0623\u0637\u0648\u0644 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0627\u064b\u061f","a":"\u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u062a\u0642\u0637\u0639 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0623\u0637\u0648\u0644.","b":"\u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649 \u062a\u0642\u0637\u0639 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0623\u0637\u0648\u0644.","c":"\u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u062a\u0627\u0646 \u062a\u0642\u0637\u0639\u0627\u0646 \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629.","d":"\u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0641\u0639 \u062e\u0644\u0641\u064a \u0648\u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0641\u0639 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a.","answer":"1"},{"id":1389,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0648\u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0648\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644\u061f","a":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0643\u0641\u0627\u0621\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629.","b":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0632\u062f\u064a\u0627\u062f \u0643\u0641\u0627\u0621\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629.","c":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","d":"\u0646\u0642\u0635\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","answer":"1"},{"id":1390,"question":"\u0627\u0647\u062a\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637 \u0641\u0642\u0637 \u0633\u0628\u0628\u0647:","a":"\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645.","b":"\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636.","c":"\u062e\u0637\u0623 \u0641\u064a \u0639\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u062e\u0637\u0623 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0627\u0632\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a.","answer":"1"},{"id":1391,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0647\u064a:-","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u062a\u0632\u064a\u064a\u062a \u0627\u0644\u0623\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064a \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","c":"\u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0648\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643\u0629.","d":"\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0627\u062e \u0648\u0625\u062d\u0643\u0627\u0645 \u063a\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u063a.","answer":"1"},{"id":1392,"question":"\u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d \u064a\u0633\u0628\u0628","a":"\u062a\u0622\u0643\u0644 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a.","b":"\u062a\u0622\u0643\u0644 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f .","c":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a .","d":"\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a .","answer":"1"},{"id":1393,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u062d\u0627\u0645\u0636 ( \u0645\u0633\u062d\u0648\u0642 \u0623\u0628\u064a\u0636 ) \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0637\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647 :","a":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0645\u0636 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0644\u0643\u064a \u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0645\u0646\u062a\u0638\u0645 .","b":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","c":"\u0644\u0627 \u062a\u0645\u062a\u0644\u0626 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","d":"\u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062c\u0627\u0641\u0629 .","answer":"1"},{"id":1394,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0639\u0646 \u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u061f","a":"\u062a\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","b":"\u0633\u064a\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0646\u062a\u0638\u0645 .","c":"\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0637\u0627\u0642\u0629 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0644\u0643\u0646 \u0645\u0639 \u0625\u062c\u0647\u0627\u062f .","d":"\u062a\u0628\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","answer":"1"},{"id":1395,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u061f","a":"\u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0639 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a .","b":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","c":"\u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0645\u0639 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 .","d":"\u0648\u0635\u0644 \u0648\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","answer":"1"},{"id":1396,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u0646\u0641\u062d\u0635 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u062f ( \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 ) \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u061f","a":"\u062a\u0641\u062a\u062d \u063a\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u062f \u0648\u062a\u0641\u062d\u0635 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0627\u0631\u062f\u0627 .","b":"\u062a\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 .","c":"\u062a\u0633\u062d\u0628 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0641\u062d\u0635 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 .","d":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 .","answer":"1"},{"id":1397,"question":"\u064a\u0634\u064a\u0631 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0628\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 :","a":"\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0634\u062d\u0646 \u0623\u0648 \u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","b":"\u0643\u0645\u064a\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","c":"\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629  \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","d":"\u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","answer":"1"},{"id":1398,"question":"\u0636\u063a\u0637 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u064a\u0633\u0628\u0628 \u061f","a":"\u062a\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 .","b":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0633\u0647\u0644 \u062c\u062f\u0627 .","c":"\u062a\u0648\u0642\u0641 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 .","d":"\u062a\u0644\u0641 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0642\u0628\u0627\u0642\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 .","answer":"1"},{"id":1399,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0641\u062d\u0635 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u062d\u0648\u0636 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a :","a":"\u0643\u0644 \u064a\u0648\u0645 .","b":"\u0642\u0628\u0644 \u0643\u0644 \u0633\u0641\u0631\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 .","c":"\u0645\u0631\u0629 \u0643\u0644 \u0623\u0633\u0628\u0648\u0639 .","d":"\u0643\u0644 \u0634\u0647\u0631.","answer":"1"},{"id":1400,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0645\u0644\u0621 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0647\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0645\u0644\u0623\u0647 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u061f","a":"\u0644\u064a\u0633 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0641\u0648\u0642 \u0623\u0646\u0628\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u064a\u063a .","b":"\u0644\u064a\u0633 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0644\u0623\u0646 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u062a\u0631\u0637\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0648\u062c\u064a\u0627\u062a.","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u062c\u062f\u0627 \u0644\u0623\u0646 \u0623\u0648\u0627\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u062a\u062c\u0628\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643 .","d":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0645\u0644\u0621 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u0644\u0645\u0646\u0639 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0633\u062e\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","answer":"1"}]